有冇人根本唔想自己有老年

覺得自己一個年老又開始冇能力照顧自己
不如及時行樂 珍惜而家所得到嘅青春 時間 金錢 做自己想做嘅野算

良心可打破零回覆

個個都太幸福 要接受自己不幸

當你老左開始身體機能外表退化
就算你有另一半有仔女都冇撚用
除非你/你仔女好有錢你先可以俾仔女擺你喺屋企供奉
如果唔係都係你自己出錢/你仔女格硬出錢扔你入廢老院
香港廢老院冇間好
其實做人早d死好過
又唔係咩野偉人
長命有撚柒用咩
要身體健康長壽好撚慘嫁
人地出去放題打邊爐
你喺屋企食雞柳

一樣諗法 唔想做廢老

已經預定自己早過父母死

要幾大筆錢先可以三十年環遊世界

三十歲自膠

最好係一齊死

你預要你仔女養嗰刻已fail

60歲 咁老
35好喇
35啲舊朋友個個唔會再見
我而家25班舊友已經各散東西
35開始真係你嘅體能同外表你點keep都冇後生咁好
仲冇職場上上唔到位就係咁先，唔會再有人當你新仔俾機會你
再唔死就下半世俾後生仔笑你係廢老

好浪漫既死法

宜家世界大亂
睇唔到未來
耶撚長輩講要有信仰追求永生
d仔女仲讀緊書果d表哥表姐就plan緊出走
走同唔走都好
touchwood有咩事都難搵到人幫手
老左身體健康還好
周身病痛既話
可能真係安樂死仲人道過吊住條命

希望自己50歲就死
有朋友未死仲聯絡緊就陪多佢地10年 60歲死

target安樂死

我依家都25
曾經以為最好朋友果個都開始疏離
其實真係幾sad
依家基本上咩都一個人去
有心事都係自己吞左去

睇吓有冇伴侶啦
有就想大家一齊耐啲
無 其實35都真係夠嘅

如果可以揀揀幾時完就好

我唔想衰老，與其要老不如全盛時期死左佢

我主要想無痛咁完
本身對生存已經冇咩眷戀

其實我都係

我唯一擺唔低係啲未做到嘅嘢

例如呢

老到咁上下人又冇錢又冇，就會出黎幫後生擋子彈
雖然都希望到老既時候，香港係我地呢輩真正想要既香港，而我呢輩可以做個被鄙視既廢老